在最近的一場聚焦於冠狀病毒疫苗推出的聽證會上，幾名城市居民作證反對該計劃。 參議員試圖阻止華盛頓特區的法案，允許在沒有父母同意的情況下接種疫苗|邁克爾·布里斯-薩德爾勒，梅根·弗林| 2021年2月10日|華盛頓郵報 
 馬丁內斯說，老師還應該警告聽力困難的學生，在他們共享屏幕之前宣佈他們正在改變格式。 網絡課程對有聽力障礙的人來說很困難。 下面是如何解決這個問題。 伊萊·瑞特2021年2月9日|大眾科學 
 這項新玩具的測試也由20名志願者和他們自己的狗一起進行，但這些狗在聽了幾次聽證會後並沒有表現出學習新名字的能力。 你的狗真的聰明嗎? 取決於它的內存。 |作者Jan Hoole/The Conversation | 2021年2月8日|大眾科學 
 該法案仍然有效，但它還需要面對委員會的聽證會。 早間報道:雨水短缺是一個大問題|聖地亞哥之聲2021年2月8日|聖地亞哥之聲 
 貝洛斯命令檢察官將未來的任何聽證會通知卡拉。 法官指責費爾法克斯縣檢察官沒有通知審判的受害者Justin Jouvenal, 2021年2月5日，華盛頓郵報 
 但如果你有一個聽證會，你證明某人足夠成熟，那麼國家利益就會消失。 青少年應該有死亡的權利嗎? Brandy Zadrozny | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 明年1月，上訴聽證會將決定他是否有資格獲得定罪後的救濟。 與連環殺手傑的交易? 他生氣了，攪亂了我們的時間線|Emily Shire | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 還是僅僅是因為你在媒體上聽到和看到的關於種族的事情似乎更糟糕? 奧巴馬在種族問題上是正確的。 媒體錯了。 Keli Goff | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 但與此同時，自齊默爾曼事件以來，你們一直聽到警察殺害黑人兒童的案件——黑人和西班牙裔男子。 正義聯盟為被殺的紐約警察守夜問誰的生命重要|Olivia Nuzzi | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 我在初步聽證會上作證時離這個怪物只有八英尺遠。 30年前，我在弗吉尼亞大學的兄弟會被輪姦，沒有人做任何事 
 聽過李斯特這麼多年，我終於認識他了，這似乎很奇怪。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 最後，請廣大讀者放下偏見，給雙方一個公平的機會。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 年輕的小姐聽到他的腳步聲，轉過身來，站在樓梯上，惡狠狠地面對著他。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 他只是在聽每一個音調，確切地知道他希望產生什麼效果，以及如何做到這一點。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 在店裡，他是決不會讓步的，但他不習慣聽到這樣大聲的贊同和反對的聲音。 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德